{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135554176/chuncheon-hotel-121-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952352&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227171755&selectedRatePlan=254427790&expediaPropertyId=66704818&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 121"
    },
    "text": "春川ホテル121 (춘천 호텔 121)\n春川ホテル121での宿泊は春川で卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 27個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "春川ホテル121での宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "27個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121のチェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は20:00からです。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121のチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121での宿泊には制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121の特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121ではインターネット利用ができますか？",
            "answer": "共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "春川ホテル121では喫煙できますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 464
    }
}